［童軍撚］其實繩係好有用既工具

而家政總立法會外面既兩重鐵馬
係連埋一齊
用人力去推拉會食胡椒噴霧同警棍
但我用條夠粗同長既麻繩打個結
再由所有手足一齊拉
一定拉得開缺口
而且和理非既手足都可以幫手拉
甚至可以好似西部牛仔咁
套住d狗拉佢地返黎
大家點睇

推

push

Push